
                      Que tu vayas a ver una película de miedo y veas a toda  la sala reírse de lo mala que es y lo mal hecha que está,  no tiene palabras.  Mi novia no le gusta nada ir a ver películas de miedo porque luego le da miedo y nunca habíamos ido a ver una,  por fin la convencí y cuando terminó la película , me dijo que si todas las películas eran como esta que no le importaba ir a ver más...

Fui hace poco a ver Hércules otro truño de película y dije que era la peor en toda mi vida que yo haya visto pero me equivocaba esta le gana de lo mala que es.

Miedo: 0
        
            